香港政府竟然俾一班唔識廣東話，唔跟從香港文化既南亞人咁表好福利

真係痴撚線政府

俾錢人扮高級撚鳩香港人

就係想分化你班香港人